[有圖，純分享] 痴線，霧島真係正到仆街

霧島市霧島高千穗河原

摩牙

屌 我以為係日本av界個霧島

去埋高千穗牧場睇，包你大開眼界

霧島櫻對波係幾正

識睇一定係睇演技